Para entrar al admin de django se usa el siguiente enlace

en consola, instalar la biblioteca pillow de pyhton


    pip install Pillow


Ya dentro del directorio mbcstore, en donde se encuentra el archivo manage.py, hacer andar el servidor


    python manage.py runserver


http://localhost:8000/admin/

usuario: admin
password: admin